萬聖節你地仲會唔會消費？

想提下大家今日唔好變成係蘭桂坊慶祝萬聖節，唔係話要做苦行僧

但今日恐襲2個月，經濟戰，禁蒙面法，太多太多嘅理由我地係呢個節日應該盡可能零消費咁行動，撐黃店例外

唔會！千企唔好！
諗下死咗嘅手足！
水都自己屋企帶

撐黃店 咪消費囉
其他不了

不了

聖誕零消費

全民不為聖誕而消費，擺買任何因聖誕商業包裝而加價的產品

紀念耶穌誕生大集會